其實靚女知唔知道啲朋友對自己有性幻想

樣靚身材正嗰啲
靚女個frd丁佢、對佢有性幻想，靚女會唔會睇得出個frd丁過自己、曾經對自己有性幻想
求絲打解答
：睇得出
：睇唔出

眾所週知女人係有種第六感，喺街俾人𥄫緊係會知道嘅

所以延伸開去啲女人會唔會feel到啲咸濕仔對自己有性幻想

兄弟

會 會feel到佢內心抽插緊我

啫係啲女人明明dup低頭飲緊杯凍檸茶，會feel到側邊有隻眼望緊自己

隻眼掃左落邊度點會唔知

之前唔知
之後發覺10個有11個都會幻想

做靚女都幾尷尬
諗起自己啲朋友唔知對自己幻想過啲乜

會暗爽

太fd既異性，唔好話我知
我當無，亦都唔敢去想像佢有試過ff自己。

同學就算啦，實有架啦。
就算唔係靚女，我估中上普通女仔都會被ff架喇
身邊人特別好j吖嘛

但ff成點，我唔知，我唔想去諗
其實我只係想我自己鍾意既人ff我，但呢啲阻止唔到。

你當左自己係靚女?

男仔真係會j識嘅人？
我仲以為淨係會j 女優同ig女神嗰啲

自己兄弟都會J

多謝分享

你俾人負皮
家陣講句嘢就俾人屌ff自己係靚女

肯定會
我都唔知點解
係咪見過真人 3D啲

現實中應該咁樣多啲

屌你老母

我覺得總有人想知既，我唔會理d人負皮我就唔講
我無話自己靚女，有人好敏感即刻要壓低我

其實唔係靚女都有人ff架啦
ig露個腿已經

連登仔講到自己幾高要求
最後咪又係四圍j

應該無丁我掛

好多女仔第六感同直覺奇差
冇做過直覺統計係唔會知道自己準唔準

本帖文只有男人討論

幻想過所以身邊女性

我覺得d女仔會暗爽